李漢民 香蕉糖 沙勇新同西柏林，邊個最應該要死全家？

個人覺得係西柏林
李漢民最多係戇鳩串柒柒 唔識講野同樣衰
沙勇新除左食過Angela yuen之外 都無咩值得要死
而香sir充其量只係不隻小丑同走數撚

但鄭柏林呢條撚樣好明顯係謀殺
點解呢排無咩人講佢

Btw
香蕉糖住大埔富亨邨亨耀樓

去探香蕉sir啦

搞清楚先，黑警死全家係無一幸免架

Why not both

光頭李同黑社會勾結喎
利申：全部死全家

Why not all

why not all?

黑警都必須死

細路仔先揀

所有

唔好推

why not both

冇與趣知
你係fb開會多d理你

認真，ALL

千祈唔好比咁多人知佢住大埔
你知啦 今日成班靚仔去大埔
搞到佢屋企人就唔好啦禍不及家人

全部都要死

栢林仆街死

全部都死全家啦

點解無人講呢條臭貨而家

香蕉仔搬左啦， 同女 友唔敢租大埔（好似係人地唔敢租俾佢）

唔係邊個應該死全家 而係全部黑警都要死全家